殺神Nobody

殺神Nobody => 唔求合理, 只求打到PK.
有D笑位,可以一看.
成套除左開頭, 都無咩野冷場.
基本呢套復活節另類選擇.

Remarks:
佢老豆幾攪鬼.搶鏡.

幾欣賞個男主角
之前有睇Breaking bad & better call Saul
佢做律司個角色做得唔錯
過兩日入場支持

有興趣睇，不過完全係想支持Bob Odenkirk!
Jimmy

屋企有人打劫唔洗報警嘅 ,
better call saul

好睇過John Wick
基本上編劇吸取咗前幾套John Wick嘅經驗
用返同一個套路寫
但好多細節都提升咗
以動作片嚟講係完全滿足

Popcorn 片算一流
臨尾打得好精彩

個角色好啱佢做
佢個外型同打扮係個唔起眼嘅普通阿叔
同佢超級殺手嘅設定產生好強烈嘅對比
佢個款越係平凡
越顯得佢恐怖

期待續集

一定唔會失望
講中年危機同動作戲都好正

有啲想睇

其實有D似"激戰"入面,所謂既"一團火".

不過就一時唔覺意打出禍.
first fight, 主角開頭有心給人打.

整體上黎講幾好睇
不過最尾場大戰一般般
冇John wick個種一個人打全場既感覺

推

如果可以好似John Wick咁前三十分鐘再將個背景講得細膩啲

咁就可以好似John Wick / The Accountant咁以慢打快 去用一個新手法講故事
作為手術型動作片係有啲可惜

好自然就覺得個主角係Jimmy走佬之後隱姓埋名的身份

佢show 左個咩紋身比個人睇？
嚇到條友即刻落閘

海豹突擊隊嗰啲friend 好似係

有冇JOHN WICK咁血腥?

有一兩個moment係血腥嘅

除此之外都waterdown過JW

啱啱睇完好撚爽

睇Saul Goodman做殺手

好睇過john wick 啦，動作無咁生硬，d 打鬥勁迫真。前期悶中後期超精彩

我覺得會有2

臨尾彩蛋係咪得佢老豆同黑人喺車嗰段咋？

主角老豆大明星呀.. 話曬都back to the future

Yes

試水溫作
得咗肯定有2
如果下集有John Wick客串就正
（唔係無可能，奇洛出晒名鍾意客串）

睇男主抑壓咗咁耐大爆發好爽
你而家知我咩料啦

巴士果段爽過尾段 幾鍾意佢揀啲歌，配合埋畫面好享受，好有個人風格 睇完先知阿爺係back to the future個博士

殺神John wick同佢有咩關係

我都鍾意呢套多過JW，個導演幾有自己風格，啲黑色幽默位好正，剪接又有節奏，eg開頭日常無限loop

同一個編劇

最尾間屋咪John 個間

之前套《爆機特攻》已經係咁
佢好鍾意搞黑色幽默
導演啲表達手法好無人性但好鬼正

成套戲係睇班反派俾主角欺凌

留名
我想睇呢套但老婆唔想

同你一樣。
所以打算自己睇

同John wick 比邊個好睇啲？

呢套係明誇張， 但好勁好爽

John Wick好睇好多

呢套都唔錯
槍戰近戰追車 三大件都齊料

但冇JW嗰種精鵰細奪嘅背景同暗線
行貨之中嘅中高手作品

Bob Odenkirk真犀利，Breaking Bad只係小角色衰衰格格但極度搶鏡, 出埋外傳超越前作， 宜家重現身大銀幕⋯呢D 現象真無可能在香港影視圈出現

起碼佢冇呃佢個仔份功課，審核員

fight club正D

淨係睇過侵版

好似幾正

liam neeson 2.0?

有冇人計到紋身店條友上咗幾多個鎖笑撚死
突登為咗個女條貓手鐲去追殺果兩個搶匪，果兩條友嚇到賴屎

呢個演員好好多
無得比

前面幾悶下但去到後面打得好鬼爽，不過都係同john wick無得比

係工場set曬陣，最驚d俄佬唔跟黎

Liam Neeson有老豆力場 影頭感強
一出嚟講幾句已經有好多想像空間

Saul做正劇其實好睇過文劇
我反而嫌頭戲將佢抑鬱不得志嗰頭十鐘cut得太少

BCS同BB甚至John Wick就係勁在駛咗大部分喺角色嘅低潮
之後嘅打戲會rewarding好多
呢套戲鋪得太淺有少少浪費咗演員

反而係如果Liam Neeson同Bob O.調換下資源
Liam Neeson做呢套
Bob O.做The Marksman同Honest Thief 咁發揮空間應該反而仲多
Honest Thief文戲嘅空間多好多

唔知點解，我覺得nobody 就係一套action 版嘅breaking bad, 但係係good end 版
老婆仔女理解， 唔會嘈生曬
女方家人一袋加 一拳就收到皮
搞鑊泡出嚟最後美好收場
冇妻離子散

我講緊好係指動作方面
Liam Neeson太高大
動作太笨拙
你留意下佢係做唔到啲太複雜嘅動作
Taken導演係幫佢將啲動作戲剪到極碎
先見得下人
睇下Taken 3
佢一個跳欄動作要剪成十幾鏡
Bob Odenkirk雖然年紀都唔細
但係細粒好多
所以動作都矯健同靈活好多
你留意Nobody好多動作戲導演係好少剪開
通常一鏡俾Bob完成一至兩個動作
以動作戲而論好睇過Liam好多

Christopher Lloyd

kim!

Liam Neeson嚴肅好多

呢套似笑片多過嚴肅題材

除左john wick, 其實仲有冇咩相似哩套嘅電影?

Equalizer
又係退隱江湖猛人出山
又玩寶貝至多星陷阱屋

Equalizer => 1 幾好睇
2就拍得好差

我覺得加落同一個世界觀都冇問題

2個故事太雜
三四個支線襯一條一開始已經知邊個係鬼嘅主線

講續集 我反而鍾意Jack Reacher Never Go Back多過Equalizer 2
Never Go Back幾十架軍隊patrol car同警車啲藍紅燈閃下閃下 有啲頂癮

都係 套戲都無講過殺手

Breaking Bad / BCS宇宙 crossover John Wick地下宇宙

仲有冇D好似Equalizer / john wick / taken咁嘅戲?

最近睇咗Liam Neeson嘅Honest Thief 同埋 The Marksman
推薦 for guilty pleasure

近兩三年Cold Pursuit 同 Triple Frontier 就唔錯

搵林雪做咪仲正

終於睇咗，果然無令人失望。
打得夠爽快

啲巴士司機睇人嘅啫

毒撚樣都當見唔到
凶神惡煞嘅即刻開俾你

頭先睇完
真係好爽
同埋佢揀啲配音好正

配樂

成日形住佢係Saul
會無啦啦講 better call saul

係配樂
打錯左
唔該巴打

最後食煙個shot直迫頭文字d

laughing哥

以bob嘅年紀, 冇乜點用替身, 大部份動作戲親身上陣, 真係好charming
個人認為稍稍好過john wick, 因為john wick太多渣槍唔射走去玩近身搏擊咁唔合理
nobody都有d但唔多, 打就打射就射, 唔會玩太多特登埋身貼住開槍咁on9

hutch老婆係hippolyta
個女叫dianna, 個仔係ares
成家都係神族, 老豆點會唔好打

YNWA
利撚

1600萬製作費算係咁 收貨有突啦

有畫面

佢老豆真係好正

wiki話美國嗰面好收得

有無線上睇

成套戲最深刻係黑幫大佬上台跳舞個part
首歌加埋佢啲老舞唔知點解好上腦
我到呢加都仲loop緊隻歌

啲段有啲誇，使唔使驚到咁呀咁多個對佢一個，超人定泰臣呀

有一幕穿崩得幾明顯
打完巴士班友成塊面損曬返屋企
下一個場境佢返到公局間房Close up咗
但係塊面完好一條血絲都無
但再下一個場境塊面又爛返曬

但整體係好睇

好正

Saul

chimp with a machinegun

睇完就諗起Machete, you just fucked with the wrong mexican

韓國套大叔, 元斌主演,我覺得好好睇

有冇人睇咗mortal kombat, 邊套好睇D

Atomic Blonde

mortal kombat 節奏唔掂. 有D悶場.
整體麻麻

呢套唔求合理, 只求打到PK.
有D笑位,可以一看.
成套除左開頭, 都無咩野冷場.

想問而家所有戲院都要安心出行?

thanks 巴打

啲打鬥同john wick比如何？

呢套wild 好多
john wick 好多為左型而做ge 鏡頭
呢套主角真撚係一個nobody 中佬

同意!

劃飛仔

遲下整返套John wick vs nobody

我都係

初時以為barber shop入面條友係breaking bad 個炸雞佬

兩套都睇咗
兩套都打得爽
mk雖然有世界觀，但唔吸引，係條囡正
nobody正啲

乜原來係佢

saul

其實佢動作比奇洛順暢好多

我成功捉咗老婆同我去睇早場
佢都話好睇

好睇

冇計因為JW佢個表演性要高啲
所以動作好唔流暢 因為要型

佢後生果時拍D片都好慢動作唔好兜啦

如果係sad keanu 會狗衝睇

呢套好睇好多，JOHN WICK個主角唔識做戲

我都岩岩水咗我老婆，買咗星期三飛

John Wick好睇好多，John Wick有成個世界觀

+1 得側面 睇唔清楚
轉返正面先知唔係

冇記錯上網睇好似話同一個宇宙

我諗審計員 應該係政府對付所有「非法」組織（殺手）嘅特務組織 要將一個組織連根拔起就會派佢哋出去

而殺手組織就係地下社會 只要佢哋搞唔到普通市民
佢哋就唔會過問？

應該就唔係，完全冇reference 過，又冇用過金幣果d

好睇到不得了
幾場打鬥入面我覺得最好睇就係巴士嗰度
拳拳到肉 真實感十足

真，真實感十足，觀眾角度睇會覺得佢地D動作好笨拙

星期六就睇真人快打
星期日就睇nobody
Nobody 我覺得打得爽好多，唔駛甩手甩腳都好有暴力感。真係快打反而三級咗好多嘢就住就住咁唔夠放，空佬個下fatality 仲弱過打機畫面

Better call saul 話時話點解搵佢拍

超勁
睇開saul估唔到動作鏡頭有驚喜

me一樣星期六睇快打 日nobody
game仲正

Matrix緊係慢，慢到停添

佢老豆攞住把槍出嚟果下真心正

片酬唔高
又肯train兩年

MK: what you gonna do, old man
Hutch: I gonna fuck you up

Rambo: Last Blood

最後精彩到爆又爽又好笑

佢有兩個位令我諗起Better Call Saul, 老豆喺老人院個造型有啲似Salamanca, 另外主角喺公司隻杯係WM, Wexler + McGill

我都諗左陣，咁似mr hector的，特別係初頭老人院果個look 更加似

好精彩
對主角背景既著墨比johnwick仲少
但勒索女嗰場同樣做到江湖地位嚇死人既感覺
由巴士生疏比人打到仆街到後面開無雙個轉變幾驚喜
感覺無johnwick咁好打，但機智過johnwick, 全部危機靠自己解圍，無運氣成份

btw兩公婆相識應該都有段故， 老婆唔知佢本身做咩都一定知佢唔係人咁笨

無關係

jack reacher 算唔算

埋尾個殺法佢先比人屌佢ON9 洗唔洗玩命

不過咁樣KO俄佬boss 真係好撚型

ding ding ding

人咁品

老婆應該都知佢咩人 & 佢本身都有D料到
幫bob包紮呢D都好熟手
bob同老婆講 rmb how we used to be
應該唔只係指感情上

Jimmy 野一打落舅仔度再安撫番佢果下好正

但係其實正路會炸撚死埋自己

應該係佢一早預備好強化玻璃
見可以擋俄佬boss子彈

突擊死亡塔1&2都好正 , 印尼片黎 我之前係netflix睇

殺出個黃昏

好睇
歌正

入場都係想睇Bob Odenkirk,成套戲可以話四平八穩,冇驚喜

X2
但睇到佢 做哂文戲武鬥場面算係咁
巴士果幕夠哂入肉
都幾正

兩套睇哂，鍾意動作片嘅一定要睇